budget＄500－700，邊到買皮鞋好？

唔需要成日著，番工都唔係regular著，只係想好好睇睇，唔想太plain但也無須太潮，有冇推介？

上asos zalora 睇下啦， 間中有d 款平靚正， 舒服就一定無架喇
但係見得下人， 同埋好似zalora 唔岩可以退